仲有無人玩Puzzle & Dragons (100) 拉打合作

等極都冇人開PO 屌你老眉

push thissssssssssssss

十卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜

眉狗仲未醒

CHING識波！

Lm

屌囡ing=.=

佢大隻佬黎，咪搞佢

椎名真白&桐谷直葉我屌你地老母死廢柴死仆街食屎狗！！！[/size=6]

[/size=6]椎名真白&桐谷直葉我屌你地老母死廢柴死仆街食屎狗！！！[/size=6]

757d

又7

椎名真白&桐谷直葉我屌你地老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

89631891
請2人協力 迎海神 超地
戰友網個ser太lag 搵唔到人

16831130

推呢個

最近開始戒左反眉清
不過98真係忍5到

有冇巴幫開異形 愛德

我反直狗

推

推this

幾時先轉下部十石呀

6曰後

想換RX了

反眉反98

大隻茶 .jpg

齊隊, 想搵人69

今個星期有無極醒
咖哩幅圖可唔可以係踩住濕婆

有無人掛二技左神威武器既RX

無哂惡q跟唔到

好耐冇玩
呢排玩返， D野唔同哂
BTW，加我FD 271 262 125
大把位

放心 你個box應該冇唔同到

D寵冇功綁要繼真係好撚煩

有冇人有協力群可加？

係GAME PM眉清

佢揀人add , 好仆街

協力被人邀請係咪唔洗用體力?

早知抽6石機

早知抽多吓

巴打們，可唔可以教我點組

防綁章 係咪成隊都防綁 定只計隊長

兩部機都抽咪得

只計隊長
同埋唔驚封覺醒再去隊長

pad post 日常金剛棒 出返去先

芭芭拉 黑百合x2 是但齊追打/增傷/破吸
220lv 周回裹雙 無難度

裡雙係咪一定要齊防雲防操作不能？

屌你老母

各位巴打課金係咪用信用卡

信用卡快靚正

出面2隻on9 cygame開個po都要篤數
陪唔陪佢地玩好

醉曖轉珠

Hi

有咩upload網? 有d組隊上既問題想指教下

裡雙唔洗防雲, 操作不能就隊啦
如果用到黑百合都唔怕呢d野啦

樓主係唔係到？

咁多位ching我都想體檢下
想睇下有無咩隊贏到雙3以上個啲
我都係今日先贏到雙3

係咪想隻揪

綠色black冇防綁

留咗底未？

即save!ching ho ball!!

98=pad人公敵

98睇路牙 成日串牙@

靈龍 黑百合X2 雙九筒暗魔女 仲有1個位可以放咩?
繼承又繼咩好?

電王玩極都係好似好細力咁

點先快速有友情點？想抽張白龍都咁難 其他都中哂 係差張白龍

協力而家有幾關6倍友情

好 收到

仆街 轉咗心追佢都係自帶根性

有無超金企人廿

幾時有新合作，悶了

329813972求暗水魔女fd

有無人企肥龍

63116318
射既隊長+sb

好耐無玩突然見有拉打玩返，好正
想問下月影同王蛇亂入係咪打最難會易出D?

經過一日既洗禮
禾覺得電王好廢

愛上了斷龍

又型又勁

斷龍型？

我覺得女角嚟講佢算係型

山本真係好撚黑人憎

防綁咁撚基本既野 都特登唔比落去

拉完4c uuuuuuuu唔想拉番7c典算

斷心龍入rx?

鑽石龍果唔夠用...
刷木曜大約幾體有一粒

rx入斷龍

1號機入斷龍

無限都冇

早幾日好似有人笑拉U

拉U

今日既我打倒昨天既我

你專玩垃圾隊

下....咁等官方送都等到蚊訓喎...

我都唔知有咩唔係垃圾了

3針囉 你預十場出一兩粒

之前見到隊斷龍暗魔女打lv50 想抄 點知要未進嗰隻
唔捨得退化完 之後又要進返

執行辣殺
Rx辣殺
1號機辣殺
龍皇帝辣殺
葩辣殺
愛德辣殺
斷龍都辣殺 木魔又辣殺

到底全能既連登仔可唔可以話比我g邊隻唔是辣殺

你講果堆又真係幾垃圾

風神呢

暗埃

2019都黎仲uuu
人唔笑狗都吠

集中火力屌798

唔是限定 唔是活動 辣殺

幽助

幾時復刻，要超醒覺

好

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

巧似有c清話唔用幽助半年

部龍契抽剩斷龍未中

彩龍 唔是辣殺 想要

出龍契機未

我上次好似好快齊咗d新怪 跟住最後又係喪抽

上次用左5單先中彩師鬼
頭3單仲要0 7星

我頭兩pack齊咗

射肥金
3361 3597

你無=勁

歐州墳
次次都咁鬼歐

上次咩直同今次拉打咪瀨緊野

你今次拉打唔係3單6鑽咩
瀨咩

冇 計埋必中先得5鑽
多一號多exaid

有人射肥金？
4314 8850

4粒都叫正常水平啦
你叫瀨野咁叫60幾抽2鑽個巴打同幾個20抽0既點算

w 真鑽

我都有兩pack係金

我買完W包抽第一下又出多粒真鑽

對拉打冇咩愛，抽晒包算就唔再追了

2隻邊夠

禾刀系
埋單3pack 3隻1號1隻電王+乞衣抽中black
但頭尾兩PACK基本上係全金 淨係中間有一段突然連出幾隻

4隻係連埋必鑽嗰野

有無櫸坂共和國嘅村民喺到

抽幾多

2隻我都覺得多喎
要咁多做咩
做腰帶都冇咩特別覺要複數

其實進做腰帶有咩用?

1分鐘廁真

成日玩同一隊 你唔悶禾刀悶啦

成日玩同一隻GAME 仲悶

升兩隻炮算了
唔能刷喇DLKH

繼承咗佢 嗰幾個覺醒會落埋你隻怪度

真牙 我今日玩pad聽日玩女後日玩第二隻驚

W招技升唔升滿好

有咩問題 月任關我同人用猶格打
裡雙我用夏日龍機
定係你砌唔到係賴呢樣賴嗰樣

繼佢都係要佢招技姐

玩pad已經辣殺啦

拉打回歸 暗i 求加 389333426

閱讀理解0分

又見到6清轉珠

0分嗰個係你喎
我話無放隊長半年你話就等於垃圾

打錯字❓

我屌唔知咩麻衣

笑4

超難得見到王蛇，但打完都唔係跌佢而係跌牌

多圖

白石麻衣乃木坂

躝啦 好撚肉酸

hi

好撚熱呀

我撐牙6

係 第一次見佢咁好火 ！

岩岩起身，抽一round先食早餐

6清今次有道理，要撐了

無道理我刀撐

啱啱起身 執返啲乞衣石先

得番３粒石XD

想問個隻仙魔宙屍係幾多%

屌遲D隊而家次次都跟唔撚到

RX屌打異形
有盾又有血，係勁嘅

巴打有無回坑攻略 重新開新account抽左十抽？

貼box

都係嗰幾句
執行 龍帝 是但中一隻
中執行就抽埋暗天 伊邪那岐 孖妹 etc
龍帝就買黑百合(雖然新開冇乜可能買到)

到左今時今日, 終於都中左第1隻水魔女

就係咁

執行龍帝隊員要求好高新手好難組

火魔女

咁教智神開局點睇

一號唔係勁過rx咩？求解

有無人hit

笑撚死
班隊員用黎cap圖貼堂之嘛，七八成關齋打頭尾兩隻都夠過
日撚日都重覆問要抽乜

火/水魔女開局好啲掛
火就隊員冇硬性要求落乜都得
水就加左秒易拉隊員都冇乜要求，仲要提前解決破吸

課定換好 rx

差啲唔記得買隻新mp寵

叫新手玩水魔女
應該一日就會棄

諗緊買唔買多一兩隻

買一隻算 仲要買聖誕龍女

咁多秒轉豬 我都轉到wo

咁玩教智神 頭尾加八秒

關秒數咩事 你會唔會走下去7x6 COMBO隊阿

走去*

水魔女 要7x6嫁咩

會，7x6好好玩

好難溝通...當我無講過

躝

對唔字囉

龍帝剩靠頭尾俾人99重力點算

有咩咁值得買
琴日揀左買多隻炎柱

屌你咪又係谷隻黑百合

要買幾多隻

單體300火炮

新手黎講咪一號勁啲
齊隊一定係RX

最重要係佢4com就有盾
遇到100%重力/99%打多下都唔驚
生存力極高

另外佢可以連風神都唔帶，只要唔開技就可以輕鬆控傷
又可以控傷存技
只要有蠻龍+木魔女+任一U打手，我會排呢隻做第一隊長
缺點就係隊員綁太死，要勁就綁死用某啲隊員

唔開始可以控傷真係幾勁

性誕龍女要幾多mp買？

期間限定同常駐,你去揀隻常駐
仲要只係拎殷做SB裝

蠻龍遲下會轉光喵
冇斷龍都唔知落邊隻u好
退返隻小雅落去4u?

7x6轉到頭都暈

之前好似係30萬

夠買一隻

講就係咁講
佢唔係無天降 見到隻星知跌多一兩C 唔知邊隻食咗個神kill就爆

5LLM

抽實體章嘅寵

可以考慮入零龍
或者而家去抽隻一號出黎

京佢又5緊要

關關層層都有99重力？
班友係開新account，你地就一味拎end game黎講
而家抽到晒返黎下個月都轉晒template啦多鳩餘
是鳩但有隻高倍隊長已經開得

咁霸道唔比人講野

5緊要

連登有冇協力tg group

望返不如去升隻大舊佬5u
抽左2隻擺起冇郁過

一入驚就送娜姐
根本唔洗抽就可以開波

你地點刷mp
就算課金落去都好難有大量mp

中肯，讚

聽講呢度班重課d mp多到唔知點使

5緊要了

你講乜？你試下3倍咁抽齊拉打
之後你就唔會驚冇mp用
可以拎去買蛋龍添

而家meta興2way

有咩系緊要？

娜姐

大左不

一見到就爆 買隻柱神

就爆

代表係人都份得公廁娜 公廁娜係g 尿兜

冇人玩靈龍

無人應你就知掟啦，打乜春先得架

早上在賣一堆友抽的垃圾時
不小心把換的水魔女也賣了
請問各位還有得救嗎
天啊 現在很懊惱...

最難打個d 咩異形 裡雙
lv 49 50個d夠唔夠打

屌你老尾系要講出嚟

一抽到好野唔飛佛咗先？

我賣左5隻啦，點解要懊惱？

全部都夠

長渣緊2年前留落黎既170萬

你邊層唔夠打，咪入隻對應返你衰乜囉
分別只係打得快定慢之嘛

屌無老母 廿抽0鑽

睇到垃圾時以為講緊水時

我係進左未進暗魔女各一隻
其中一隻掛破吸
過左破吸層輪住開爽死

想中

無木隊長抽左隻1號返黎
唔知有咩地方好擺

仲有冇人記得以前個台仔抽水時抽左21pack

得1隻暗魔女

好撚似火龍女 但好多暗橫果隻暗龍女

睇關落隊架姐
不過落得黑百合就預長期戰架啦

咁用工龍，第二隻未練好前我都係工龍
練好就換左進化暗魔女
暗魔女招主動真係bug黎
道中過關時得閒就儲啲豆起版面下面
需要先消真係好正
而家覺得佢叫做救世主其實都當得起
有佢靈龍用起黎爽左勁多

潘潘玩法

我好想抽多隻

你上次追唔到？你想要幾隻

想要4隻

要咁多為乜

刷野個陣俾魔救左好多次世

我都想

咁又係 就算loop到佢個技都冇乜用

一號廢撚到 仆你個街根本比山本轉用
bb寵黎😂用完即刻轉做腰帶

勇者日任 74842709

中肯

不過暗光都係多多益善就真
有4隻可以3進1唔進
唔駛靠其他隨便都3豆

而家睇返光暗先係最保值
木都可以黎多手1、2隻
水火就真係狗都唔屌
黎1隻好

我個隻暗魔女唔進 之後放工龍??
工龍繼破吸 暗魔女繼雙色陣好冇
定防毒防眼鏡好
我見暗魔女唔進果個版本D覺醒勁好多

👍🏻

光埃龍ok？

咩魔女都有就係無舊暗個隻
隻工龍練都無練過

MON夠哈巴未

一隻肯定唔進
進左靈龍又要另外搵心追
不過最好有神威傘俾佢防綁

想問下雷達右上張金色票有咩用
長期寫住Max但唔知點清

最多係水

打npc攞coins用

有MTG個隻暗龍
BTW工龍冇升過
仆街了

成日見到npc都唔會禁佢打..

瘦猛猛嗰d唔好打
剩係打著袍嗰d 1000蚊一個

有無清有1星暗神面同我換

Thanks Ching reminder

Pvp星星啲寶箱點有1000幣
之前排名拎左2次
呢幾日都變左俾垃圾章

隻雅同愛德大大力

早幾日活動 開第3個箱先有1000coin

2隻愛德有咩用

有無重點？

比人換左了

得

大力

掛左 差1個

原來活動黎，咁可以慳返唔打
今次拉打有咩章勁
已經刷左1仔同暗屬水龍機

綁果件要固定,我用返靈龍唔好

80901746

你好彩了 得返1甩

你未用返靈龍
我就用嫌用靈龍太慢用雙暗魔女啦

整多隻撒旦先

木魔女如果入RX隊進定唔進好？

3倍不見了：（

清你點組靈龍?

MON YOU

我5隻靈龍 1隻刻龍
錯開禁制回血

想要多兩隻暗魔女玩

系喎 遲下射返啲面具返嚟先

我用得靈龍都係要穩住hea打，慢慢打
超左9筒&大SB

一招打天下
通曬以前卡落啲關

个要多2隻

RX咁ON9 要繼防綁又要開技

無防綁基本上都唔會拎黎做隊長

又比個ON9網呃

rx個rank好有水份
唔係唔勁 但限制咁多 點都唔似踢到愛德落s

是但比個武器都有啦 防唔防綁都要諗

任裝架喎

想一隻未進 兩隻進

唔好再吹捧rx 我驚我忍唔住

以為佢只係勁啲既火奶

呢個垃圾裝已經夠做

點解要忍

的確係勁D嘅火奶，連招技都有用

亂抽都出幾隻啦 仲要忍

堅勁
好啲換完add我fd
缺RX fd

咁講啦，咁大個人仲信呢D評分網
抵比人呃

75萬mp 都垃圾

好廚
雖然我都覺得有3隻玩暗魔女真係幾勁

冇蠻龍係咪唔洗玩rx

呢個咩黎

緊係要諗啦 , 少左個技位

75萬mp 嗰隻水黑人

8cd

基本上咁組
無兩隻靈龍 就 其他暗追打 頂上 友抽紅卡又得
無工龍就其他暗橫上
輔助寵 任你放 破吸又得 爆發又得 主要有兩隻燈龍輔助黑白合 血量升到30萬上下 candy crush一下回12萬血 好難死 燈龍超覺一隻防雲 一隻5心防99%加先制
裏雙 異型 任你轉

邊個網擺執係頭我都唔會信

咁咪用神威lo 吸傷點都用得著
再唔係咪武器唔升技用番自身招技

跟唔到

30萬血

緊係一隻黑百合一隻燈龍啦
拎多個封條覺

好悶 幾時出雙極7

講經咩
要開技升倍果D隊，已經蝕左一招技比班1CD啦

如果禁同寵先咁放

咁計雙百隊係咪又蝕左2技位

咁落得雙百合都係慢慢打架啦
但你隻RX又係慢慢打？

每1RD多1秒係威既
每1RD回40%血 ,垃圾

我20萬已經覺得唔會死
咁放少左2繼承變想少左2隻綁技⋯
雖然血係多但好綁手綁腳
唔綁100放毒好危
綁完就得2個技位
所以最後我都係直接放
燈龍個協覺如果係防毒就完美

其實講番一步真係好好用 唔洗係到嗌讓唔讓技

收啦 有冇SS 級

依個真

血多 主要係 執行 代行個D未有CD都打唔死你
毒珠 直接洗啦 防雲都好重要 異型有隻 5com 下下比雲你食

有冇人知道之前用咗google連pad帳，但而家想玩返佢又冇得比我用返google引繼，點樣先可以攞返

忽然間諗起上年週年慶有得用mp買限定神
新手如果淨係買到一隻買百合不如留啲mp睇下今年會唔會又有mp買限神

到時百5萬賣魔女，又好似上年咁票選
結果比隻水魔女你買

即係我唔係話RX好用
我自己抽唔到又未換
只係覺得呢個point唔成理由
雙百合食左2技位
執行一樣要食個自殘位
但佢地一樣打得
相反愛德唔食技位
但一樣比人壓落S
咁其實即係呢個因素其實影響好細
唔會因為咁就要降grade

如果係都唔錯
我都未有水屬

長遠咁睇黑百合係必須要買 不論用唔用得著
唔明點解D人話無4血隊長就唔好買住 除非買唔起就無得好講

龍帝王依啲公廁 抽次神up都碌隻出黎啦
極醒完咪塞到黑百合lo

呢排玩緊雙百合愛德

又關降grade咩事，我唔睇呢d傻鳩榜架
只係見有人講蝕技呢樣野先咁講姐

讓技帝

事實上根本唔洗嗰一招技

重申一次 執行真係一隻好撚無用被過份吹奏嘅隊長

一樣work 硬到無倫

agger 一次都未用過

執>rx

系

長期用緊執行

5講咁多了

條血永遠唔滿得
身為強迫症患者，表示玩唔到

唔好咁話汁汁

雞

想要

賣撚咗佢

臭雞

有冇人可以解決到呢個問題

而家用number繼唔到咩

論組隊 愛德同 1&2號 當世無雙 乜都入得
反而係 隊員選擇可刻致極執行同低倍限屬水著龍機 係SS
姐係話 隊員 技隊唔係佢地主要著眼點 地城坑性適性 覺醒較優先(我估)
Rx方面真係r爆頭

可能比人偷咗acc

個帳成一年冇入過，冇得用機種變更number

好掛住 google 轉左用ios 真係煩到爆

你acc進度係點

依家100石刷過個首抽 隨時好打過啲舊acc

執行隊都唔係好大限制姐
遲B執行裡雙圖.jpg

d拉打邊隻大獎?

咁我而家係咪冇咩機會攞得返個帳

kuuga或者龍騎

手頭有冇an機 攞嚟試下引繼先 睇下點

其實連左google就用得返

超重課

Black

一陣試一試

係啊 而且睇落應該唔會出隻黑百合嘅上位替代，就算出入手方法都唔會易過宜家，第一次買個時我都冇泳裝 十一月送個百石先有龍帝自始踏上隨便轉之路
只係買唔到兩隻得一隻唔嗲唔吊還不如strong hold 觀望週年慶

老屎忽又蝦新手

愛德磨唔到兩下尾王以經輸左比rx

有無ching 可以幫下手睇下邊隊有機過到三針
岩岩回鍋

執行自己咪自殘囉

佢無講錯
執行隊直情讓埋2隻隊長

木魔女同一二號要繼咩

執行無就抽拉打

係 垃撚圾

有矛人打牙

有A

二二打

磨到出75盾

二二唔齊隊牙

有執行不過無天使路
得暗暗路
有神爸
天使路勁係咪因為有心直

換咗雙百合
終於知道咩叫冇腦過裏雙

屌 之前打得咁撚辛苦係

又唔幫佢刷

打呢d廿層關，隊隊都差唔多咁打架啦，係都要分高低
真係分隻寵有無用係ranking dungeon
7%刀入唔到學人俾評價

gun唔到

二二無升牙伯
個陣番工同青令打咗4隻就停咗手

屌

我冇冠我自豪 吹牙

講大話

HAM仔入到7%!有資格評價!

好玩唔玩 玩咩7%
一直keep住1-3%咪算囉

得蠻龍無木魔女斷龍係咪唔使換rx🤷🏿‍♂️

失蹤人口

唔要都罷！

一張阿伯都未升好

無冠只可以睇你地留言

課2400搏下中唔中好過

係呀 唔好換

唔撚想要，可唔可以搣走佢

你二二洗唔洗升，我陪你

可以
請參考雀清

係你齊隊前你一定未齊隊
因為未齊隊所以唔去儲齊隊咁仲有無機會齊隊

好

木魔女依啲公廁黎唔洗怕抽唔到wo

新手咪信d濕鳩評分網
佢地比分數係建基於完美隊形
到你抽齊其實個box有返咁上下深度點組都夠過宜家堆關卡

分分鐘咩係齊隊都未知 因為未齊別人的隊

我岩岩4抽齊左蠻龍木魔女斷龍同rx
個box仲未有第5隻寵，點搞？

斷手斷腳 兩隻主要輸出都冇 邊有力

Ranking只信廁真

真

del game好啲 齊第5隻寵會有bb

放娜娜

遲仔黎近整D隊可唔可以以我BOX為依歸?

換rx既話 好傷

唔敢抽

遲仔會失業

4451 2902
有冇人可以用光魔女陪禾打場迎海神升lv

盡量

近4-5隊都跟唔到

冇料都上熱門 pad道氣返晒黎！！

天使路勁在主動同殘血覺
心直係協力無效反而唔太著重
因為點都要搵多隻表覺心直黎頂心直位

係兒登無撚人上姐

全靠你屌死左98

禾發覺 光屬既寵都唔鐘意典算

天道有正氣 pad毒瘤已除

好事黎

an機係咪冇得換拉打

港台版先無

Rx標準隊伍

Rx 蠻龍 木魔女 斷龍 奧丁龍

an機

有冇得轉返做日版

仲有啲19繼承

RX同狗X4

斷龍呢個位轉一二號都唔錯

有 自己down apk

但個ac可以轉定要開個新

可以轉的

無冠吾敢出聲了...

有冇網有教學

巴打你之後个有冇報仇再繼續

冇錯喎 下下都話唔齊唔抽唔換 咁永遠都係唔會齊
你連隻隊長都唔拎返嚟 到你齊隊員 你都冇得玩 (雖然到時又有唔知咩新隊長)

講波一定要有資格踢英超西甲先講得
講馬一定跑得快過隻馬先可以點評

冇
參照美杜莎4血 呢類1.5三圍輕減異色應該陸續有黎

米杜莎隻辣殺我見人吹奏完換左返黎用左幾場就掟左入倉底

閱讀理解有障礙定揾位quote人地口水尾巧威威
如果唔追自由組隊盃個冠，d寵勁唔勁評分幾高又點
手頭上有十隊同得一隊打異型個分別係邊

唔係可以用email 任轉嘅咩？
唔記得了

而家唔用google account啦，轉facebook / line

美杜莎拎嚟一體拎S獎勵係恩物

比個藉口自己唔好曬石去抽
都6年啦pad 可以過關嘅隊有十幾廿隊
抽黎真係為勁唔勁咩 為張圖姐

留意番佢唔係叫你上頭3 只係講緊7%
用番你個比喻只係講緊識足球 / 賽馬規則

齊隊唔等於齊人地果隊
你自已執隊野出黎過到關 一樣叫TEMPLATE

開始發覺乃木坂除咗D打歌服好柒之外都幾正

邊隻叫米杜沙=.=?

唔好唔要我

從來都唔跟嗰d 個個網都唔同 跟得邊個

黑百合同合作活動隻50萬mp各買2隻夠唔夠用

上twitter搵到自己齊既跟

有冇人自從上次更新完左右scroll換隊成日跳頁

更新咗可以直接㩒下面啲點

ios yes

你high到個點點 而家篤點點都轉到頁

屌以為講緊兒登app

原來

U成隊分身打手

投石問路呢家野 你估個個都like咩 D冠又無得換寵

合作隻暗魔女可唔可以加番個副屬呀山本

同重課@打 好快夾到隊
直接貼張圖出嚟 有就有 無就第2隊

你係咪黎搞笑嘅

好彩少佐ACC爛船仲有3分釘 仲夾到隊打依家啲關

屌死你

2條傻鳩做乜鳩

隊穿car girl

原來極三用隻腳轉都過到
之前仲猛咁砌隊
屌

暗埃搭鏖魔打極3都有餘啦
仲洗唔洗猛咁砌隊

暗埃暗埃都得啦

齊隊!

.gun

個個都有RX
我個心好痛

我都未有，不過手持執行夠我玩多三年，知足了

娜姐可以玩幾多年

再課下一抽就係black

有無人娜姐刷極三

我好認真wo

信你

rx隊斷隊位轉leona都得？

娜姐咁公廁中出一次即飛啦，仲幾多年

得 入埋1號齊色

(Show Blocked User - Lv1504)

玩執行同無玩過有咩分別?

咩係美杜莎

杜麗莎個家姐

一個二個講個D我都係無

無，白活了六年

雅典娜 臭雞

杜麗莎個妹又係邊個

有RX快刷異形TEMPLATE未

kb2

斷龍 蠻龍 木魔女 奧丁龍

???

咁山本派左人人一張叫雞券
白盾 娜姐 宙伯三個任人上
咁都唔係公廁

有冇人長射10場呀伯
7969 0446

原本反娜 但限個隻真係好正

Sorry上左個呀伯

人人口味唔同
你獨特啲唔駛sorry ge

焰翼神獸（十火橫）

出本大介我屌你老母

有蠻龍斷龍木魔女
好唔好換black

佢老母 山本彩

rx=下位版幽助

山本彩我屌你老母

又一日體 又無亂入

我屌山本彩 你屌佢老母

齊隊當過左

屌佢老母閪=.= 亂入出幣

亂入幾錢都係跌COIN 我屌佢老母臭化西

抵啦!!!

想要真。暗魔女 出撚曬暗女魔女比我

0分
無殺傷力

我完全明白你既感受

隻亂入有冇得TRADE 唔撚想再打

用咩trade

打兩隻亂入番唻開圖鑑算

圖鑑都開唔撚到

下隻魔女= 加亂入率?

開咗玩龍圖鑑！

佢無寫 唔知有無

放隻王蛇入隊掉落率會高啲

珍？

終於出 屌佢老母!
轉場

比隻王蛇我OK?

比隻王蛇我ok？

PAD係時候出新屬性了

PAD最強最好J火屬角

未刷王蛇喎 岩岩係打另一隻

心屬！！！

！！！

屌你老母>..比你玩撚曬啦

好狗

我屌你老母

有圖想po

齊晒

執行第一 唔洗睇了
大家可以番屋企啦!

一隻都冇 會盡快抽到！！！

見到有水魔女都知5洗睇

覺唔覺暗魔女被嚴重低估

神威

有冇人一齊刷時の番人

今時今日仲玩uuuuuuu

笑你老木

98走左之後牙眉串左好能多

我始終如一

都係一個大仆街

冇水獵份

好波

誤會大了...

巴打你又落坑追暗魔女？
我試隊係覺得暗魔女好撚爽
不過盾放6暗真係幾on9
冇珠想用盾磨一、兩回會仆佳

水獵陪我地征戰咗無數個lv10 而家提都冇人提

同二二仲用緊水獵

水獵斷打

我會用兩隻暗老母無限盾

邊個係二二

我左手

有埋名

遲仔左手叫少佐

真牙d腹肌

小左

少佐係曾經既大粒野課長 但而家回曬塘去咗玩老貓

咩是暗老母

你地講暗魔女姐係講緊邊隻 好亂

4649 4650

垃圾翻版唔好睇

不如叫暗水魔女做番 冥華

唔叫咪得
反正唔入流
你會唔會改個名比D地城小兵

立仔第一係咪miru g

up乜牙

今次中肯

隻 冥華算活動寵定限定神

講得好

垃圾假貨

前幾日好似先有人話 終於出真暗魔女

你夠話桐狗救世主添

桐狗勁丫

食完女？

on9 返工呀 唔洗課pad？

用佢表演極5未

你邊洗
下下免費抽中曬

我唔食 大介寶寶都要食架

唔信你唔食

返工咪要食

大介食監躉飯夠啦

尊重下

食幼女唔洗付出代價？

我絕對相信牙介唔是啲咁嘅人

系 佢狗黎

我 立即 屌你老母

為左做好pad心力交瘁 食下幼女都唔得？

屌你一個二個幫大介講好說話
老襟？

痴撚線 150石1鑽

正常發揮

水魔女係隊員唔係隊長..

有無人推介下電王超覺咩好
HP?回復?SB?

佢地比大介收編左了

唔怪得下下乞衣抽都中大獎
原來個屎眼比大介玩過晒

等收6c信吧！

6c

U又想收？

隻新1,2號我覺得幾勁

7c信

頂盡6c 不能再多了

仲有份食幻齒

ching唔驚收6c信?我都唔敢再講了

咁怕比人知，當初就唔好鹹濕啦‼️

牙介都係男人

牙眉有冇咁撚得閒牙==

佢呢期成日跟蹤我😑

好變態

木魔女防毒
一號U武

帶血章？

係

食正太

有
冇人話我知點組好 唔該晒

有冇靈龍FRD加
同埋有冇咩網可以搵戰友?

第一行第4隻其實都唔差既 不過難搵人地隊長

rx無木魔女用暗斷龍唔用木斷龍得唔得

邊度搵人打協力好 毒撚冇朋友

連登pad po

搵左兩個 亂砌過一隊
得咁少血

白盾咪得 又玩龍又神道花梨==

唔得

第1次過左三針 好開心

我桐要挑戰埋異型

98 一上水就忙到而家ot咗成個鐘先走到

我旺場 嘻嘻

唔識砌啊唔好sosad先啦

點解會得咁少血

我可以加你
靈龍成都冇fd
好彩小號之前中到
現在都斷打異型儲下殺

打極5 風神 3防廢毒黑 都帶齊就OK???

唔知
咁囉

想升埋呢隻

但隻閪龍進化又要其他閪石

@

love u

有無肥龍可以射

慘

仆街 冇防雲寵

木屬最強係直g定rx?

三針難好多 明明只係極4

你down 錯港版pad 日ser 先有

笑左

@@

銀魂個陣一車車

原來水零龍有

果陣冇抽

@@@

見到你打幣都要轉豬真係辛苦

新ac加左朋友要幾多日先可以換寵？

笑閪？

30日

關你撚事牙

唔夠聖誕龍升exp可以點做？

輝空幫到你

IOS有無 好似AN機PC狗咁既野
新手轉唔到7C

練磨啦

用光十字係唔係唔使拉

Rx 轉 4c 岩你

你7c盾夠要轉珠

好串

新手無錢課金

我問吓咋
你唔好諗住離間我同牙@

好似都要郁幾步

教轉未

ios 課金一問
日本ac (a) down pad 然後將(a)ac換成香港地區就可以用信用卡課 然後可將(a)換返成日本地區
係咪咁樣

矛體

新手同無錢課金既關係係?

禾吊 仲有3人協力同勇者降臨

咁佢叫我抽rx呀麻

又多張固傷卡

我仲未中牙

雜色隊垃圾

無得破無已經可以雪

4色先有盾再雪

抵拉

係呢到 我想多謝牙@

想問現家無左金錢關
素材邊到有得打

w點先大力

招大量
桐人好友
133343919

🖕🏿

我多數儲幾百抽友情一野轟落進化綠龍機度

係呢到 我要多謝牙6
儲到10石嘅奇蹟

我桐一定會戰勝歸來嫁

有冇人可以換隻草龍比我 刷左幾十場都出唔到
Id:106946323

見你係咁吹奏以為玩得過 升完玩左場 廢到嘔 浪費哂我d +蛋

食到氣流

有幾廢丫

而家+fd子要一個月後先換得喎ching

研究下點打異型

跟到

。跟

跟

公廁水十字

點先可以入手光木埃?

換唔換rx好
冇木魔女 但有木玩龍

跟未

有無蠻龍牙

有！

有無人想射面具

3753 7710
我要射8埸

冇蠻龍可以點玩

群馬縣！

垃圾戰友網LOAD撚到未

用連登冇煩惱

有無人打12月上級最頂嗰關 用yogurt

ME

用執行穩陣啲喎...

咁算了
我冇

RX用咩超覺？
防雲定惡魔killer?
再繼防綁？

比隻機械赫拉99重力加多拳打死左

要4洗版+光玩龍繼水寶 你有無

d洗版嘅隊長技都要勁 例如光魔女/光幻魔

得光明王有加傷
有2隻光魔女

後悔冇抽夜兔武器

你有幾多sb？

9

RX隊

加埋有冇10秒轉豬

火魔女一般要咩隊員

任意

想問下有冇人記得如果兩人協力入關再斷線啲超覺醒、組隊頁面左上嘅徽章會啊會恢復番？

超覺會
徽章唔會

你喺唔喺到

你自己打
有野做
bye

聖獸之玩龍喚士・柯朵又咩黎

你幾時得閒打

我等你好撚耐喇師兄
自己打啦

異形係唔係有隊跟

Thx
Sosad ..

唔係幾明暗水大魔女會冇副屬，玩呢隻野純暗隊都幾煩
諗爆頭

跟本垃圾一隻
襯衫用嫁炸

成功用木果隻拉打打完LV45-50
好勁,打不死

Ff組隊
暗水咖哩 暗火高杉 暗木護士 暗光諗唔到

屌你老未 課多左1pack+20石禮包6星
得2隻無敵玩家
Total 55抽左右得 1隻電王同3隻無敵 +1隻W

好似幾勁

ok 我吹奏rx 了

見啲人係高杉 醫女神 喜女神
但係光個位都係放返彩龍

個回比想像中高好多

唔出rx都唔係原來我friend list啲人個個都有神威把遮

求其一串都即刻回咗大半條

No1武裝點都要有把啦

[img] [/ i mg]

打個卡先

雙3==

我嗰陣冇換到 依家好撚後悔
好彩有多隻1號可以做武器

幾隻繼增傷
木魔唔想曬技 u龍要繼u
奧丁龍？

木魔女 我無認真執隊
事但塞咗隻木魔女入到去先知繼咗大賢龍

原來隻野超覺係防綁就真係好洗好多

拉一個u打3千幾萬
斷龍痴撚線

招技咁勁 無左解鎖同變心喎

吹奏咗咁耐u都無人理

Ching 9up大c

點解抽得咁差都比人負評

咁樣會好d

差隻雅

下 buff+洗版 咁都唔換==

未挽

岩岩試完呢隊
你隻神威 新暗印完左10RD吸傷都未彈起

棒球唔係銀魂之後嫁咩

對面神威拉打 仲有冇咩可以改進

想問W繼落執行有冇用？

屌 我都係娜g到磨咗好耐

唔係棒球＞magic>夏日>銀魂咩
夏日先開始挽

升技囉
雖然5技唔係話差好多
一係就食多2粒s-

棒球先到銀魂

有個張卡就換走櫻
尤其我無信心轉雲 me必落

-_-

屌 我轉6粒s-🤔？

其實都係斷龍打曬

轉完咪無力貫-_-

要貫d咩

珍 有4粒都慶事拉7c 排下版好過
無4粒先用木魔

哦隻暗3位龍 ？

升咗技喇遲神

Rx打裡整得5秒博轉水印
京京

裡好心就用無腦babara

打左幾日厭左-.-

啱阿 好似之前有人講咁 有隊夠打既其實用其他隊真係for fun

以前4秒都係咁玩
最後一turn仲要得兩秒 未又係咁

升完差無幾
全隊得6sb 破吸27cd彈 當你啪埋6s- 中間都要停10rd先彈到

你貢能重課 d隊長話有就有咩

見到friend list有個rx係繼v3條腰帶
差啲用錯

我計緊見到黑色隻野要點貫
就算用緊而家個隊d killer
唔開娜buff 要8c 先貫得死

開娜buff 就就咁4c
所以其實真係可以s-曬佢
但娜洗版唔係下下有9粒木就真

應該直落風神 但唔知踢邊隻走

落風神見到娜+暗印 都係要磨🤔 咁不如落多隻1cd 繼神威

無招洗版真係好難打

求答

有

轉做武器？

唔想諗 聽日先算

有人打幾場輝路嗎

W唔係3turn 寶石姬咩
點會冇用

我都差唔多，又射左2pack落海得隻電王同無敵同2w 1pack全金真係好癡線

巴打想要咩

想要木or暗
屌你老母以後再課1蚊俾大介我俾狗屌

咁樣停4-5rd彈到
頭尾得1sb真係好鳩廢🤣

每次課完都咁諗
但最後又死死氣比錢

咁你一定俾狗屌
通常講完話唔課 過兩日就會見到佢買iTunes卡

hp 幾多🤣

比人減秒禾就要食屎了

9萬幾
懶得再諗呢隻野 諗下火魔女可唔可以直鏟算-.-

你老母6倍妓up牙
食3隻都唔撚升

4隻了 屌你老母臭

rx 全部關任屈

你返左去2013年?

6隻先肯升埋最後個一下技
山本大介比狗屌啦臭閪

你想屌

想屌埋你

眉清有冇火魔女

Mo

咁等立仔弱完先試隊

會盡快抽到‼️

立神隻110 RX好好J

希望下抽中鑽

冇神威 得公廁娜把武

1號雞是咪冇人用了

成班人: 真香

長頙鹿咩事咁既樣

支持

刀劍隻莉法武唔武裝好

又抽到

屌你老眉

...

雌火武係咪唔應該放係奧丁到

RX去到機娜仲要17RD先彈起破吸
#lm2

1隻 , 就唔好
拎黎刷裏極好舒服

琴日驚驚
滿血好似打大大力

奧丁應該繼番差唔多類型嘅野
多數朋友繼小櫻、艦長

每3RD 1/2機會 150%重力

咦 咁我盾咗其實好似無咩影響

如果冇神威有咩防綁武可以繼 ?

換過第二隊

冇 磨到傻仔

點解隊隊RX都要一號二號？要佢U覺醒？
請問咁樣得唔得？零龍會唔會好過1號2號?

得五隻防綁武

初頭我都係零龍 但係打尾王先發現寶石姬個buff得2.4

定唔知3.幾 唔鬼記得

我無用寶石姬，繼左3 turn內木攻2.5倍
唔夠攻咩

神kill難民無計

我隊野都無落神kill
得惡魔kill同龍kill
咁我都再度下先

學撚屌遲神儲氣

咁我都要儲啲
最近非州到唔恨

再儲

祈求天父打救你

加埋
春

我下抽中限了

拉打

Rx落惡kill好定神kill

雖則係磨到傻仔
但暫時係幾穩😎

我想用桐人挑戰極5 證明唔是辣殺 有冇人g持

RX打極5好穩 場場都穩過 但用桐狗連裡極都會炒車

桐狗唔係辣殺但狗先用

傻仔

打完2場已經唔想打了

吹奏rx果啲是咪無執行者 ？

是日笑話

隻執都出左6年 手持一兩隻都好正常

只係玩執行一隊咁悶-3-

玩pad本身已經悶-.-

有 但係一次都未用過

Pad好玩

入協力轉隊多隊俾人睇下姐

身邊有朋友抽咗6年都無，有執行嘅就繼續抽繼續有1234號

換都換咗10幾隻出去

我琴今時今日刀舞綠奧

今時今日 抽到都即刻賣咗佢

前5星限 e家好似仲難出

變武器牙 比牙妹自回

有無人知隻光愛貓 香港邊間舖會入貨?

想刷rank
但係矛朋友同我刷

唔好以為你係大神小薯唔敢打你
笑禾牙妹

6清好中2升rank

呢樣珍

又悶了
等睇今日只update故事 無新料

7C你玩撚埋我個份

話執行好用真係好打有限

神UP抽幾下全部光curry

6年黎每年抽1下又叫抽左6年，每秒鐘無間斷咁抽又叫抽左6年

都唔係唔ok嘅
比較差啲咁解姐

我每秒抽10下抽咗6年都仲係得1隻火英

有頭髮邊個想做熾哥

上面位會然

執行....11月尾100石一隻..
12月1初100石又一隻..
我手上依加有6隻執行

抽左6年 一隻月讀都未見過

當你抽到第一隻 就會起勢噉黎

屌你老母
唔知邊個10石機 5抽碌咗4隻出黎

咁點解我火英都仲係得1隻

知你歐啦 屌你老母

梨系米ho ho打牙

屌你老母椎名真白

好撚耐冇玩 宜家想玩返
抽左呢堆垃圾有冇用

Hi 會然47303

哲學問題
當每樣都有一隻時，繼續抽會起勢咁出邊一隻

你都識講抽左堆垃圾
等你抽到唔係一堆垃圾時再問吧

玩amazon 山本都係玩佢

收嗲啦番落去含啦

墳巴⋯我考慮梗好唔好用小號換black腰帶
不過要木龍水契日龍天秤其中三隻
全部得1隻
木龍水契都話極醒出左冇乜用唔梗要
但天秤日龍就快極
到時勁小號又冇得黎俾大號用
正常應該唔好換
但black腰帶俾靈龍用啱啱幫大號解決晒防雲同解鎖2個麻煩仲送多3橫

屌你老母你都好意思話人歐

小號上次中遮 今次中rx

總之唔出你想要嗰隻

牙直真係嚴重比低估

哲學野唔識
但抽落去就有答案

好耐無搶過

如果係咁 大ac自閉玩好過

But唔腸了

集腋成裘 究竟小雅 -NON-除左賣仲有咩好
又U又7C又無血

負皮

j